點解藍絲家人都比人拉

海關早前於一個由加拿大空運到港的郵包內發現大麻花，其後根據收貨地，今午掩至西貢南圍村進行掃毒，並在一村屋內拘捕一名54歲女子，據知該人為吳耀漢的女兒。海關又在單位內發現13棵大麻植物，及一批含大麻成份的朱古力，估計上址被人用作大麻種植場。

唔通佢個女係黃嘅？
between 聽講大麻喺連登係都好大爭議

吳耀漢又搞搞震

你點影的？

54歲撈咗幾耐

咪撚上腦啦 拉9毒犯理得你黃定藍

唔怪之叫鄭敬基唔好搞搞震

唔通比人拉個陣話自己藍就唔拉咩 入荔枝角收押所走一轉睇下藍多定黃多？
利申：岩岩出返黎 612事主

唔好咁講 咁如果係警方家屬又點睇

好人一生平安

樓主點撚樣又吹到去黃藍事呀

戇鳩販毒根本唔撚會放過你

居警察宿舍女子涉販運近3公斤K仔 律政司堅持撤控 官：好大機會定罪 (19:00)
2020/5/27

居於已婚警員宿舍的22歲女銷售員，涉收取一個從法國送抵的包裹，內藏近3公斤俗稱「K仔」的氯胺酮，被控一項危險藥物的販運罪。控方早前打算撤控，遭裁判官質疑，案件今（27日）在沙田裁判法院再提訊，律政司副刑事檢控專員親自上庭解釋決定並堅持撤控。裁判官指出，若陪審團獲適當引導，被告「好大機會被定罪」，但終表示「隨便你囉」，批准撤銷控罪。

報稱銷售員的高可晴（22歲），居於青衣已婚警員宿舍。代表控方的律政司副刑事檢控專員陳淑文稱，撤銷為「專業決定」，強調每宗案件不同，現時難以提出證據令人信服高可晴知悉包裹內物品類型，又表示控方須有高可晴知道包裹內有危險藥物的證據，才可繼續檢控，認為撤控「貫徹一貫檢控方針」。

署理主任裁判官鄧少雄質疑，指出該包裹本寄到被告家，但郵差在在無人應門下留下通知；涉案的毒品估計市值最少200萬元，被告在警誡下提及，被不知名男子指示接收包裹，鄧官認為案件重點在於該男子如何指使被告及安排交收等，男子與被告的關係應在高等法院由陪審團考慮，過去亦有大部分同類案件曾被檢控。

但控方堅持撤控，鄧官表示「我只能夠話我唔同意你哋嘅講法，但呢嗰係你哋獨立嘅決定」，並指出「如果陪審團喺適當嘅引導下，佢（被告）好大機會被定罪囉」，最後拋下一句「隨便你囉」，批准撤銷控罪

下午4時許，被捕女子吳耀漢女兒在村屋內接受調查，其代表律師亦已到場協助。一名相信是吳耀漢妻子的外籍女子Susan亦到場了解，據知她與吳耀漢居於毗鄰的村屋單位。現場所見，海關人員拉起封條封鎖該間村屋。

吳耀漢都係住村屋?????佢紅個陣拍戲賺好多錢，本身又係有錢人家

比你po咗先

一年大把告唔入啦 入一次監房再講啦 冷氣軍師

on9

基本法寫明藍絲開live 活滴器官係合法

黑警個女走冰有冇事？

咁蠢空運大麻花咁張揚

睇一睇上面 唔好以為你每日睇蘋果 立場就代表全部case 得閒去高官聽下判決 或者同獄中手足收下風 唔好次次以偏概全

高院

你有冇睇 唔係告唔入 係律政司唔告 連個官都講繼續審大機會罪成
真係以為香港司法真係冇政治考慮 天真

笑撚咗
駁唔到就唔該你收皮啦
幫啲狗講好說話

呢條友弱智架，唔洗理佢

走冰果單已經無事啦
後台唔夠硬姐

香港法治 走冰無事

即係你唔擁護基本法, 挑起民族對國家既仇恨?